教宗都縮，唔敢講香港

《港區國安法》通過引起各國關注及表態。據中央社報道，教宗方濟各(Pope Francis)原定於過去周日(5日)在公開談話中關注香港問題，惟在致詞前一刻緊急刪走香港議題，梵蒂岡新聞室並未說明原因，被意大利媒體質疑遭中國掐住喉嚨。

耶穌都under習大大

個教宗係異端左仔

真係最後一個

垃圾地方，放係香港做一個區都唔夠

算鳩數啦

除左BLM 佢邊次係唔縮

繼耶蘇後 最偉大的就係習大大

國安法>耶穌

梵蒂岡內應該有好多個十一哥

十一教

信天主教嘅人都係虛偽撚，係唔係我遇人不淑？

被國安法震懾

一早話某黨先係最大嘅層壓式傳銷團體
咩天主咩蘇哥 死埋一二邊啦

敵基督

教宗犯國安法，佢冇得撈啦

全世界冇人敢反對
因為國安法對全球任何地方都有效
犯法就係犯法一定要負責

垃圾教

耶穌撚夠維尼抽

都唔明點解要縮, 支那都唔放教會在眼內, 一年拆幾多間教會
天主都無面比, 直頭習大大高撚過天主

教宗有邊次腰骨係硬過？？？

垃圾

上帝 : My boss is Mr. 雜種

連上帝都要終身監禁

Push

無用到

大陸14億人市場
香港得兩百萬黃屍唔nike

法利賽人

教徒

我係得美國肯出聲， 來生只做美國人

陳日君呢咁

屌好撚出奇? 支共拆十字架改教義都咁多年啦 教宗條廢物咪又係照樣接受支共提既人選做主任 新聞黎架咩?

習主席係全能既神 教宗緊係聽教聽話

hi~梵蒂岡異端

等睇天主教改聖經

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

梵蒂岡教堂入面係拜習大大

其實佢可以係中國度攞到咩好處

講完咪比人搞

耶蘇都留你唔住

咁多人口，當sales咁搵人入教之後梵蒂岡發大財

不意外

可能每月比一百隻靚中國G佢地屌

教宗都怕犯咗國安法會被捉返大陸勞改，共產主義之下耶穌都救佢唔到。

勒索里尼饒佢一條狗命，從此效忠極權者

真係耶穌都救唔到你

揸緊春袋

驚咗國安法

耶穌收皮啦 仲信你做咩9 垃圾

強國高官係梵諦岡銀行洗黑錢大客

但唔會同禁教有矛盾咩
唔通叫班友去梵蒂岡影維尼

從古到今羅馬教廷都係仆街嚟，食人血饅頭食足千幾年

更何況呢個教宗出名舐共

偽善
香港人唔係人

成個天主教都怕左共產黨

連握手佢都縮啦

你查下梵諦岡銀行先啦

果然同十一哥同聲同氣
十一哥撈唔掂可以考慮吓做牧師

不嬲都垃圾黎,唔係第一日既事

信天主信耶穌其實真係好戇鳩

神的代言人在滿是黃金的宮殿中為饑民祈福

教廷=呃錢嘅耶撚

所以我唔會相信宗教，依個年代都係為個人利益

「妖邪者」方濟各

依條垃圾和魔鬼做交易
人地為正義行動叫雙方克制
人地大屠殺非耶教人
我睇唔到

諗起奪寶奇兵隻聖杯係木做，其他金嘅都係假

叫你個耶穌落黎見我地

垃撚圾

天主教個主神係天父

假先知

教宗都驚 垃圾

都估到
本身由細到大都信天主教讀天主教學校
越大個先知教庭越黑暗
我無後悔離教決定

所有神都under中國共產黨

教乜撚野宗？咪又係偽善既狗一隻！假借聖經自我演繹蒙騙世人既神棍！

教堂都被燒埋都淨係叫班中國信徒龜忍
信徒：Am I a joke to you?

預言最後一位教宗都要under習大大

信教從來都唔係問題，有問題嘅係教會

神都要怕左刁大大

咁學咩人做信徒同教宗，連正確既野都唔敢講！

垃圾宗教，成班滿口仁義道德既神棍

中共真係好撚癲 神都要跪低

唔拆教堂唔講人話

大紅龍

比小朋友含緊就好L硬！

信耶穌都係on9

耶穌都冇附
中國犀利

今時今日 耶穌嚟到香港都要守國安法

Same

天主教，得啖笑

係基本法先啱

silent

屌侵一定大大聲

under警甴
“叫你耶穌落嚟見我”

唔好以為上帝就可能做逃犯
你個仔都有嫌疑
全家拉晒返嚟秘密審訊
如果冇犯罪，一定會還你清白

叫爺蘇算嗑

有咩好縮 本身咩都唔做中國都會打壓對共產黨以外的信仰

係教會啲人仆街

國安管轄
上至天堂
下至地獄
橫至銀河

習大大萬歲

怕犯國安法

佢出聲嘅話支那國啲教徒應該食得屎

習大大大過耶穌

大巴大巴車落耶撚度

殺星太旺, 搞唔好今年死我

虛偽撚先成日提住自己信教

守護孩子前身好似係教會

有無黃教會推薦

現代版祭司長們、法利賽人、猶太領袖

聖經都係國安法附件黎

其實倒緊自己米。做得教徒唔多唔少都會有分正義感，見到教宗都縮到咁，好多教徒都會離你而去。之後冇人課金教會就越縮越細。

如果真係有耶穌
第一時間應該屌柒呢班教徒

如果耶穌分裂國家，支持3萬狗上天堂拉佢，雖遠必豬

撒旦都無咁撚樣衰

宗教從來都係一盤生意, 只有信果D人唔知

梵蒂岡如果向中共妥協無異於拋棄上帝向魔鬼投降
陳日君一早已經講過

人民幣

基督教？

淚灑梵蒂岡

教宗為咗入大陸不嬲奶，唔使理

耶穌都驚咗畜龍

好撚mean
不過好好笑

耶教

呢個教宗唔好講政治啦
天主教都可以容下同性戀嘅時候
真係差未容納埋反天主教嘅聲音嫁咋

爹親娘親都不及毛主席親
神大佛大都不及習大大大

地獄已經為教蚛留咀個靚位

係咪怕意大利奶共引清兵入關？

十字架比共匪強拆埋都仲奶

天主教不嬲都係依附極權既垃圾

有食幼幼片係中國手上

教宗係 天主教

教宗不嬲含到啜啜聲

十幾億potential 教徒
香港區區百萬算啲乜呀

天主教都係信耶穌呀

天主教嗰啲係神父

實有把柄比中共捉住啦

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

借位thx

天主教

錯晒，叫你耶蘇落黎見我。
衰過隻狗

耶穌都會犯國安法，要求上天國拉人

支那都拆咗咁多年教堂
教宗仲未化？
係支那的體制下, 習大大係最大
天主 耶穌係唔會有存在空間

如果係若望保祿二世
就唔會奶共

十一奉獻

呢個係基督教

支那畀左幾多細路教宗屌

教主信既唔係耶穌同聖經

收左中共錢

習帝就係耶穌

習大帝：叫上帝來見我
教宗：哈利路亞

根據預言，佢係最後一任教宗
然後審判日就來臨
題外話，成日覺得中共係大紅龍
龍=中國
紅=共產

十字軍東征果時

教宗都係揾食啫

死耶撚，勾結撒旦，地獄已留位

習大大已經超越左聖母, 超越埋耶穌, 究竟前路仲有咩野人

抵中國內地啲教堂放習主席嘅相
強權下自己嘅信仰都要跪低
當年耶穌咁教佢㗎？

共產黨竟然大過宗教

冇七八十歲冇骨質疏鬆都做唔到教宗
你哋明㗎！

耶蘇都要落黎見黑警喎，一陣比黑警拉去坐監釘多次十字架點算。

我遇過好多自稱基督徒嘅"人" 周圍玩謠言抹黑攻心計，為咗食女乜都噏得出， 仲要次次搵句聖經來背都係背嗰一句，然後話自己好熟好敬拜神， 真正嘅基督徒唔會攞呢個名周圍行騙

呢個應該真，成個教延應該有唔少醜聞比中共揸住。

現任教宗一定無

叫你耶穌嚟見我

習帝第一教宗第二

邊個預言

當日612 耶撚最前線唱足成日歌

講到好似宜家唔係食緊屎咁

有得移民今生就係

得罪習大大以後咪冇得玩細路
唔得嘅，冇得玩點叫天堂呀

神都怕習大大

真係有主 / 耶穌
一早收鳩佢皮啦
做假見證

教宗有痛腳係共產黨手

你對唔對得住你個耶穌啊！

唔意外
成個教廷一早奶到雪雪聲

教宗怕滅世紅龍

聖母聖衣堂

請Google夏志誠輔理主教
俾奶共教廷搞到冇得坐正香港個位

仲有上年6月時通宵唱聖詩呢?

唔通你認為出賣耶穌嘅習大係好人？

打份工啫
真係行公義好憐憫咩

平等、民主、自由不是天主的旨意！
共產、利益、大豆才是真理

條撚樣CAP水都CAP得勁...

唔係計地方大哂既，如果計大既中國差唔多稱霸世界啦
梵蒂岡教宗對宗教既影響力好大

天主都係收人仔

【夏主教哭了、我們也哭了】2019年6月12日 特別彌撒

上年灣仔聖母聖衣堂一路keep住有開

極品嚟

Sor記錯
其實咩教都有好人同pk

快撚啲死啦成班十一哥

聖經有冇咩形容詞用來形容教宗依種人

証明教宗夠聰明, 唔想犯港版腳安法

第十一戒係党安法

即係世界未日快到?

同教父3一樣
又係收錢

等陶傑點回應

美國講左有違教義嘅事教庭實出聲，中國做佢地就唔敢出聲，證明中國已經成為世界第一，值得表揚

比中共揸住條賓周

不嬲都縮,縮足幾十年,仲衰過聯合國同EU

宗教界可以站在一起，能量 就很大了

全香港神父牧師可以在教堂一起為香港自由人權祈禱 ， 就是真正宗教力量

全香港和尚在佛寺念經祝願香港

真力量!

教廷under紅太陽

X7ly

香港可以信天主教
就算香港人死都可以上天家得永生
死咗反而仲好啦
但天主教要奶先可以入到大陸傳少少教
十幾億人未聽到福音、未有機會得永生
佢哋眼中香港人係已得救
支那人先係未得救個班
點都要大大力奶呀！

叫耶穌落嚟見我

中共面前都係垃圾

21世紀門徒
為抵擋即將來臨嘅美國大洪水而降生

習大大好快上十字架BBQ

想當年啲皇帝要跪喺度 求教宗原諒㗎

所以中共一定要滅

係上帝都under習大大

中國提供大量小童

中國都屌撚到天主教基督教仆街
教堂變撚哂唱國歌 跳舞
點解都要賣中國怕?
我真係唔撚明

入嚟就係為咗睇呢張圖

大淫婦與大紅龍

臨發言前先至刪稿，
唔通教宗犯左同11哥相同嘅錯，比中共連住春袋

推

唔敢講迴響仲大
識玩

係

而家就係最後一個教宗，黎緊應該係正邪終極大戰(西方民主世界vs共產獨裁國家)

中大範圍好似仲大過佢

連天父都保唔到佢

耶穌都無面比

以前識落d耶撚多數縮骨同虛偽
係全部都係

十一區

屌你搞到要舔撒旦鞋底，天主教執柒左佢啦

依個教宗食屎啦 支那連佢個十字架都拆撚埋落黎
聲都唔敢聲 敵基督黎架啦